富豪劉公子一行二人被警方票控，罰$2000！

邊個嚟？

劉公子話你地成隊今晚上我房
呢2000就係肉金

打上法庭，告返黑警

爆相 爆相 爆相

劉公子 : 今晚全部黑警除定褲係酒店等我, 拮拮拮

高層金主

支持劉公子唔比上庭打官司
再私人檢控班撚樣
順手做埋案例
比記者、議員去質班狗

劉公子都夠膽拉？？！！
佢一放撚曬啲popo裸體照出嚟 gay登實好撚開心

大撚把錢打官司

支持劉公子

一睇就知住附近
呢班垃圾黑警有咩地位

兩個人都2000 咩玩法

真心咩

仲要著條睡褲走出嚟都要罰

相相相

兩個人都照罸on99 同你黑警一齊聚集呀？

岩GE啦,
周圍辣下D有錢人

等流出

劉公子一向係黃 前日太古城佢都有去

唔撚使人大釋法啦

出閃卡拉
劉公子！！！！！！

唔覺意開咗張單係自己友...就仆街了

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

班傻西狗實係見佢著到奇奇怪怪唔方有錢人實係黎搞事就抄鳩佢

支持劉公子用錢迫罰鳩佢錢嘅班狗仔上去佢屋企比佢逐個逐個慢慢拮！！！

實收埋唔少黑警裸照

真眼利

行動力高過啲冷氣軍師好撚多 成日都見到佢

班黑警咁多把柄響佢手都仲夠膽去惹佢

閃卡閃卡

依個真

可能係一般人嘅半份糧

兩條友都2000？？

佢哋大sir都係劉公子嘅model

2000蚊無限Q

有錢人係咁
永遠估佢唔到

1 萬蚊件

朋友

劉公子係手足黎

金主都罰？
下次影相要用假撚屌屎忽

港島唔係隻鴨架咩
咁大膽捉劉公子

富豪嚟講都算黃到出面

有眼不識泰山

嘩係咪d&g
點解佢件名牌咁似我樓下呀叔十幾年前著d花恤

佢真係當落樓衫

劉公子整張港島總區高級警司吳樂俊嘅相黎睇下

Dior黎

dior黎

真係濕濕碎

sor9睇真d應該係dior
到底畫圖整呢件衫條友個腦諗咩

叫黑警賣身駛鬼肉金咩

有錢人先着到奇奇怪怪

爆相爆片

打個電話比律師都2000蚊啦
支持劉公子唔好交，上庭開例

兩人？限聚？

我就係要呢啲

佢應該收埋唔少相
係時候拎出黎喇

唔知班細嘅見到大sir都幫佢含撚係咩表情呢

Dior喎

罰一張岀一張

老實講 我都睇唔出咁撚貴

私人檢控玩燒錢入硬班狗，政府一定用政治手段迫佢撒控

米飯班主都唔放過？

所以話狗真係冇性㗎…今次養狗口交喇…

罰ㄧ張 出ㄧ打啦

平時只有主子懲罰男奴，但今次竟然係男奴揾 d 手下去懲罰主子

應該就咁除一隻襪出嚟都夠交個二千蚊

兩個都拉？仲要拉個有身份既

好撚野

中環真好玩

認真
係 IFC, 一睇呢啲 pattern 就估到貴到 hihi

飲餐茶都唔止e個數啦

仲要係得2個人

名牌衫好多都係咁
好正常

香港警魔比人踢爆做鴨嬲豬

哩個就係和你sing 嘅最大用途

就係想d有錢佬同港共打官司
證明呢2000係濫告

G 持

上司金主都敢票控？班狗未瞓醒？

今晚排排企，洗定菊花啦

警察

15. 李文銳（赤裸上身、短褲）

16. 杜偉麟（赤裸上身、短褲）

17. 趙家聰（赤裸上身、短褲）

18. 周禮浩（赤裸上身、短褲）

19. 伍宏軒（赤裸上身、短褲）

20. 江志明（赤裸上身、短褲）

21. 梁海程（赤裸上身、短褲）

22. 楊銘基（赤裸上身、短褲）

23. 梁文龍（赤裸上身、短褲）

24. 吳志輝（赤裸上身、短褲）

25. 孫俊豪（赤裸上身、短褲）

26. 關鐵邦（赤裸上身、短褲）

27. 李子偉（赤裸上身、短褲）

28. 吳冠釗（赤裸上身、短褲）

29. 于玨章（赤裸上身、短褲）

30. 吳樂俊（赤裸上身、短褲）

31. 黃海輝（赤裸上身、短褲）

32. 傅偉恒（赤裸上身、短褲）

33. 黃茂亨（赤裸上身、短褲）

34. 彭鉅明（赤裸上身、短褲）

35. 李永寶（赤裸上身、短褲）

劉公子嘅珍藏

有錢人想行 IFC 買嘢都票控

喺港島夠膽捉劉公子真係
一陣一覺唔開心放d相出嚟
班散仔點頂呀

唔知有冇票控劉公子班狗嘅朋友呢

好想睇閃卡

冷氣軍師？狗都不如喇班鍵盤撚

咁撚多
我以為得港島嗰隻高層鴨

今晚酒店懲罰返佢地

支持佢出閃卡

潮撚到

推

點解啲名牌monogram咁L樣衰

肯講出嚟嘅都有咁多
肯定仲有啲珍藏

票控果幾個on99一定唔知劉公子係邊個

一行兩人被控

點解兩個人都可以罰錢？

短褲

你就當有錢人離地世界我地見識少啦

如果劉公子呢次成功告到黑警濫權，ifc呢次行動好大收穫

Btw, 上次簡浩名同毛漢單野點

班狗惡撚曬，依家就睇劉公子會唔會透過法律途徑搞番佢地轉頭

啲狗根本就唔知佢地係乜水
試下有個人大政協係現場
啲狗一樣照出出告票

可能隻手襪仲貴

劉公子：底衫黎姐，連登仔未見過大蛇痾尿?

成件衫印哂dior dior dior 冇人理樣唔樣衰啦

Btw, 抄佢牌果隻狗依世都唔撚洗旨意升

為左1張2000蚊既告票，請青洪幫手上庭，埋單要2000萬

眼鏡有冇人check到咩牌子

想借d 意識劉公子做model咋?

想知埋錶包同手套

想知票控啲咩
兩個人都唔過限聚令啊

劉公子都敢拉？

當年九成無撈啦，有個動物姓氏嘅仲入咗大台撈到風山水起
至於吳sir就應該真係後台好硬，仲得到好多大sir厚愛，步步高昇

黑警話點就點

當啲人有錢到一個程度嘅時候
着衫已經唔係講靚唔靚
係講夠唔夠獨特夠唔夠與別不同

真係告鳩佢違反限聚令

有料😂

班狗撚識咩

劉公子幾時再評論下班狗JJ大小

支持劉公子拎二千萬律師費出嚟打甩二千蚊罰款

菊花？

有錢人d taste真係不敢恭維

劉公子請你一定要打官司

癡撚線對白

佢應該打，因為佢講到明話唔撚柒會交個$2000

兩個人點樣違反

你當係半個前警嫂

原來係佢嚟

全部都係鴨

放相吧！劉兄

扣你50分?

羅仲謙唔大

劉公子呢啖氣唔係吞得落呀

民陣昨日舉行「人權日」遊行，民陣召集人岑子杰昨晚見記者時透露，有警員在他勸告示威者返回行人路上時，指罵他是「死Gay佬」。他批評警方已失控以及不專業。曾經因拍攝男藝人及紀律部隊裸照，包括現港島總區高級警司吳樂俊，因而惹上官非的同志富商「劉公子」劉定成，回覆《蘋果日報》查詢時， 斥警員不懂去尊重他人，質疑警員「直到無倫，咪又係貪錢去影祼照！」他又表示岑子杰的性取向根本興遊行事宜無關，不清楚為何要針對他。

點會有下文啦
聽日就有警隊高層或官員搵佢傾

你咁講應該要源頭質疑
國際大品牌d designer taste 真係不敢恭維

你死啦
劉公子份人好小氣
陣間拎你哋大sir啲淫照出嚟

今晚買起個幾個popo互含

劉公子即刻放2張相出黎先

肉金黎有錢就係任性，佢個collection 又多一隊黑警

兩個人限乜撚野眾令呀

劉公子打到底啦
明明出街行街買野都被票控

如果唔小心保管，比人偷左再爆出黎

劉公子表示你大sir係我肉便器，比2000張傳票都未驚過，考慮下啦小朋友

劉手足！！！！
光復後 ｐａｓｓ埋同性婚姻報答你

真心同公園個伯着既差唔多

已經同人數無關啦，有共同目的就拉得，一條友都要2000，你無睇錯我無講錯，係一條友

遊戲人間， 風流愛玩，劉帥公子，你都唔知

劉公子收呢兩千無咩人 但佢嬲起上黎

輸家俾訟費

CLS

2個人犯咩法？

屌你老母死黑警？

表面上係比罰單，事實上攝晒紙條俾劉公子
鬼馬啦

我見到好多個Popopopopopopopopopo

睇落似係啲幾十蚊街邊檔

2000蚊當比乞衣狗做帛金

受小弟一拜

人哋確實當睡衣着見過豪宅區師奶著hermes拖鞋撚狗

話俾人知有錢點著都型

劉公子到底收埋幾多狗照

有啲似何妖

個髮型

限聚令原來兩個人都唔得

劉公主不缺錢
比返20000蚊比你班popo 玩一晚都仲得

好眼

喺班popo眼中半個都唔撚得呀

佢先唔稀罕同志婚姻
光復後佢要全隊黑警都幫佢舔袋底

D 狗狗可能只係識rolex, lv, BMW層次個D先叫有錢人
劉公子, 能狗好好玩ga, 玩死班狗狗比洗錢更有趣

吳樂俊：後來升級為港島總區高級警司，警隊中人稱他為「警隊黎明」。吳樂俊曾被邀協助調查，據稱他曾裸露上衣，只穿短褲讓劉公子影猛男寫真。記者就此事向劉定成查詢，他拋下一句：「吳樂俊喺我當年至愛！」但他以環境嘈雜為由，表示稍後會爆更多內情。

劉公子係做咩生意？

炒左劉公子牌嘅

抄佢牌都係為咗咁

佢哋發達喇

你認得出仲勁啦

吳狗：抄咗佢牌嘅全部同我上four season ！

佢都鍾意君子之交合

劉公子都夠膽搞

講真呢個款勁似馬會呀叔著嗰啲花色polo

估唔到

著到丫伯polo

請問點課金？在線等候

劉公子:你同我叫晒幅相入面既狗上房互含 唔係就放你裸照

以前搵過好多狗影SM相

支持同志

咁樣值1皮

今晚到黑狗比人屌屎忽

我一年買的衫都未必過10000

吳蛇

劉生, 係我就唔忍喇

覺得幾令

等劉生自爆

家族好勁 有公司股份

(((赤裸上身、短褲)))

劉公子gay還gay 但修養真係好過好多人

$2000 幾隻狗分咋

覺得唔岩佢著
不過有錢佬嘅品味，我識條春

真係 佢真係好黃 之前日日中環和你lunch 都有去

爆相啦

抄牌係為左識劉公子啫

手足嚟 之前中環和你lunch佢成日都有去

嗰個警司定督察賣完身賺完錢仲要針對人
咁撚狗

想知佢會唔會交
唔交可唔唔以上庭打甩

就嚟到船p嘅季節

見過gucci 拖鞋當屋企拖鞋著cls

富豪去ifc行街著得特別樸素

劉公子洗唔洗人課金呀

計身家比例平過正常人對街市拖鞋

劉公子大把錢同你上庭慢慢玩啦

留名睇流出

仲要今季新款黎

手足黎架，之前平日遮打d集會佢都會去

咁供求定律...
有需求先有供應.....

就係要突出搏人注意自己啲貴衫褲
Plain T 邊鬼個留意你

2000蚊當去福臨門食個Lunch

香港地真係基會處處

2000會唔會太平。。。成隊

做咩著孖煙通睡衣去ifc

有無圖？

有錢大撚曬

好撚癲 劉公子表示$2000算得咩

落樓下街個商場行個圈都要著得正咩

呢幾個曳曳囉，想抄劉公子牌、揾外快？

之前中環和你lunch 經常出現

如果我係劉公子當場大叫
"依ROUND我既 全部人今晚如果最後要交罰款 可以問佢CLAIM 錢"
你都咪話唔型

但其實都好撚貴
出面件恤衫麵成皮

早上881晴朗質pprb咩叫捉多個就夠數
今日已經發展到一個
佢哋真係聽民意

今晚叫返幾隻警司返房出下火先啦

其實咁既，都係件恤衫啫，隨手拎起
唔好理貴平，自己鐘意啫，平貴都係咁著

佢係咪真係經過？

真手足嚟，你知我知單眼佬都知就得
我信佢真係經過

不嬲有錢人著乜都係貴嘢㗎啦
就算真係鴨記買啲人都以為係貴嘢

劉公子黃到乜咁

一早辣左啦

玩嘢下話劉公子係中環和你lunch常客，你話佢係咪咁啱經過

笑出聲

快啲爆晒班狗啲相啦支持劉公子

枉你仲叫自己君子之交合

課金係代表我有誠意好想睇呀⋯⋯

直情次次都支持啦

淨係諗起都扯晒旗，褲浪都爆曬…

Gay 圖…

下 真係咁岩經過
IFC行街有咩問題

好期待班撚樣畀人告/屌

劉公子俾2000蚊tips揀仔

一件衫夠交5次$2000屌

圖定老母

圖定老豆好似啱語境啲

果幾個散仔仕途應該係咁先

羅仲謙佢好細渣~~~

點解搞到淘寶咁，明明dior

佢真係咁做我幫佢含

2條友都被票控？

係
Popo亂鳩咁嚟

所以我同你咪唔係有錢人

2個都拉，真係有問題
商場唔洗開門啦

吳樂俊而家應該好撚驚
開告票果幾隻狗應該比吳樂俊照緊肺

上一秒仲笑尻佢品味差
依家我笑唔出

班警察連OT錢都要搶
咁等錢洗
隨時開個價就受
搵錢撻佢地可能有超過一半會應承

最少人既中環lumch都一定有佢

誠意就自貼比劉公子喇

兩個人點犯限聚令

係咪我蠢 點解2個人都要票控

真係唔撚明 岩岩班小朋友4個人又要警告 依家2個人又要票控 唔係4個以上咩屌

劉公子將全副身家唱成500蚊紙都掟得死班on9黑警

之後班狗都講過，話唔撚理 照比票你 最多你自己同個官解釋
權力過大

呢班藍衣低級散仔唔知劉公子係佢地高級警司既老公仔？

等咗好撚多年

下？？？ 點解

蘋果娛記快啲訪問下劉公子
分分鐘做到頭版

劉公子應該扯住俾人票控

乜班狗做鴨原來係副業黎架

或者人哋真係著嚟訓

有錢佬去中環
就如街坊 落樓下食飯飲茶

老相好都拉

就係顧及中年阿叔嘅喜好

太過young
阿叔點買？

佢gay嘅？咁多私人收藏

佢去和你lunch好密
幾時和你suck 和你拮？

之前岀過對鞋幾靚
但奶共不了

我d垃圾身材驚俾佢睇完要洗眼

佢唔只睇

名店遲早汁晒

以前d制服好正

羨慕

放圖啦公子

毅進仔唔識死以為自己真係特權人士 全香港人任拉

兩個人點違反限聚令

支持劉公子討回公道

到底佢哋係狗定鴨

Push.

劉公子搵律師搞搞佢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report